吹到200萬，得15萬人咁少好心唔好搞啦［流淚emoji]

香港人熱情已逝
三罷=笑話
勇武=condom
投降輸一半仲好啦😢

非民陣搞 都係10-30萬左右
不嬲都係

都唔明點解你咁都可以甩p

真

曠日持久，
一而再，再而衰，三而竭。
大勢已去矣。
老實講香港人不會三罷，亦不會所謂全民勇武。（利申：從來反對所有暴力，暴力一定係唔岩）
因為香港人自私，不願付出，不願影響自身利益。
不如認輸吧啦。

波台賤種

係喇係喇唔岩聽就5毛喇
你地繼續自己友圍爐打飛機囉
運動無冷卻呀，越黎越多心支持呀
開心d未？

越黎越多人支持

我係舊登撐連仔時
cc tai班糞青仲讀緊小學

哦

同意 班傻仔仲出黎
越嚟越少人等送頭啦

撚有十萬。其實俾你二百萬又點，聽朝咪又係齊心返工返學。
繼續集中搞和理宵同黄色經濟圈啦，就嚟贏㗎喇。

五毛狗係咁㗎喇
唔係邊有錢買狗餅食

有撚15萬咩，嗰度有幾大呀，有冇兩個魯營球場咁大？

講事實=5毛，明既
三罷會好成功！（現實搞親都笑話，搞到班學生比人打比人罵比人拉比市民屌）
勇武不是condom! （現實人人正常生活，判左入去果d唔記得了）
咁我講真話係唔岩既

喂呀人地話係咪係囉
cc台話200 萬添呀

我淨係知班抗爭者食飯搭車都要求人助養
一係入去坐。
慘過非洲兒童

共惨黨有mon連登嘅話應該掩住半嘴恥笑，静静地輸緊仍然自high話贏緊。

拉

連仔可唔可以block左呢個5毛?

吊你唔係腰斬點止15萬呀？on9西

喂呀，cc tai 話贏緊呀，
全港人支持場抗爭架，
你唔好分化啦==

民主，自由
言論自由
cc tai真係惡過共產黨

唔腰斬就700 萬人添
全港支持你地呀
全港都想三罷呀，唔夠宣傳之嘛。
開心叔未呀小朋友😹

你講真話
講真話=5 毛
你試下講：全港支持三罷！
我地就贏！對家好驚！好野！
咁會好多正評添

仆街5毛就係用呢個漏洞，係咁月海量5毛狗留言阻住其他人留言，係另類剝奪其他人既言論自由，非常手段對付你呢d狗西賊係無可厚非

你單機都唔收皮 幾百萬民意驚你老母臭閪

樓主仲未單機
請善用起底功能

比你班咁既撚樣贏到香港就真係玩撚完
口講要自由，話大陸獨裁。
實際仲獨裁過大陸。
繼續圍爐自high啦
唔怪之得場運動越黎越少人支持

係，今日都有幾百萬人出左黎，
真係民意不可欺

你都on9既，弱智都知腰斬一定會少左人，不過冇腦既人例外

請善用起底功能

事實就係咁，但好撚多傻鳩連登仔不肯面對
一講唔岩聽既事實就block
岩岩又經歷完

拉拉

完全封鎖 上一頁

樓主有冇比唔好搞更好既建議

靜

邊個國家既人係大部分唔自私會無私為他人付出

你講同全民聖人有咩分別

我又覺得冇咩野
民間吹雞一向都咁上下
721後第一次元朗遊行咪一樣十幾萬

5毛樓主就係想你咩都唔好搞

米推啦

咁有無咩建議
認真問
冷面笑匠派膠係人都識

不推文啦，屌你老母
你哋班連登仔真係死都唔聽
又送佢上熱門

「黃屍暴徒」？

你咪同d日日鳩叫要全民三罷班cc tai糞青講呢個道理囉

求暴政者必得暴政

拉
不散播失敗主義

咁派你去出使曱甴強

拉啦

你叫佢打返繁體字先啦，露晒底啦

你地臭閪蚑那唔俾自由我仲話人唔俾自由你迫害人

我淨係知有波台賤畜成世人除咗賭波同上波台刷存在感之外就冇嘢做到

仲要靠刷共產狗鞋先有錢買狗餅

成世人一事無成
仲慘過做雞

樓主八婆嚟

波台狗好撚型， 眾人皆醉你獨醒

拉
推返正常post唔該

有得揀，香港人寧願移民

有香港人既地方就係香港

我覺得唔係話唔做，要做你咪諗計宣傳計劃

唔係講悔氣話點解唔係全民火魔，罷工

咁樣ff不如你ff天滅中共算

不推文

兒登仔係咁
叫極唔聽
我一開頭起咗佢底都係冇人理

正想講 啲失敗撚真係好煩

拉
五毛 PR 黑警死全家

咪9應佢啦

Sor無賭波，
唔係好叻叫有正職。
唔使好似d暴徒咁食飯都要乞飯劵，
搭車要乞人比錢，
幾十歲人要人助養咁囉。

你老母食多咁多粒精先生到你個閪仔，好心咪撚比人屌啦

g風又贏

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

拉
拉
拉

Account買左幾多錢阿 貴過你人工？

其實冇講錯

btw 我真是好憎民陣嗰大台

非民陣大雞，好似都係咁上下數

Block
拉

岩

on9 五毛狗

冇出的人，請收聲

趁早放棄仲可以送少啲頭

一開始收皮先
今日唔使班後生比人拉比人打比人屌
比人告，好多要入去坐
就係信左cc tai班撚樣講以為無後果
害死d後生

啦